{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013902",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 애월UFO펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は16:00で、チェックアウト時間は10:00です。 予約人数が追加される場合、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペンションにペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターで払い戻しを受けることができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としてIPTV/WiFiが提供され、客室ではデータの心配なく迅速かつ便利にインターネットを利用することができます。 バーベキュー場も利用でき、愛する人とバーベキューパーティーを楽しむことができます。 駐車スペースもペンション内にあり、周辺の観光地としてはセビョルオルム、チュジュファン、ハンダム、9.81パークがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペンションにペット同伴の場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は守る必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターで払い戻しを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV/WiFiが提供され、客室ではデータの心配なく迅速かつ便利にインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場も利用でき、愛する人とバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはセビョルオルム、チュジュファン、ハンダム、9.81パークがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 524,
        "QA": 683
    }
}